[
{"question": "😸👢", "response": "Gato Con Botas" }, 
{"question": "🐿 ⚡", "response": "Flora y Ulises" }, 
{"question": "🌎 🐵", "response": "El Planeta De Los Simios" }, 
{"question": "🕔⬅️🚗💨", "response": "Regreso Al Futuro" }, 
{"question": "👫☃️❄️", "response": "Frozen" }, 
{"question": "🧒👓⚡", "response": "Harry Potter" }, 
{"question": "💩💃💃", "response": "Dirty Dancing" }, 
{"question": "🧒🏽🕸️🕷️", "response": "Spider-Man" }, 
{"question": "🕸️🚶‍♂️", "response": "El Hombre Araña" }, 
{"question": "👨‍🦳🥼", "response": "Karate Kid" }, 
{"question": "👻🚫", "response": "Caza Fantasmas" }, 
{"question": "🚫👀👆", "response": "No Mires Arriba" }, 
{"question": "🎈🤡", "response": "IT" }, 
{"question": "🦣❄️🐅", "response": "La Era De Hielo" }, 
{"question": "🤡🔫📺", "response": "Joker" }, 
{"question": "👊🐼", "response": "Kung Fu Panda" }, 
{"question": "👩‍❤️‍👨🛳️🥶", "response": "Titanic" }, 
{"question": "🚗💨👴🏼", "response": "Rapido y Furiosos" }, 
{"question": "🔵🦔💍", "response": "Sonic" }, 
{"question": "👖💛🍌👀", "response": "Los Minions" }, 
{"question": "🥷🏾🎄🏡👧", "response": "Mi Pobre Angelito" }, 
{"question": "🦊🐰🚔", "response": "Zootopia" }, 
{"question": "🧔🏻🧢👀💛🔪", "response": "You" }, 
{"question": "🤷🏻‍♀️👗💋🤳🇷🇴", "response": "Emily en Paris" }, 
{"question": "☁️🏡🎈", "response": "UP" }, 
{"question": "🎩🍫🕋🧒🏽", "response": "Charlie y la fábrica de chocolate" }, 
{"question": "🦊👧🎶📚", "response": "Turning Red" }, 
{"question": "🦁👑", "response": "Rey Leon" }, 
{"question": "😱🔪🏃‍♀️🩸", "response": "Scream" }, 
{"question": "🔍🐠", "response": "Buscando a Nemo" }, 
{"question": "🚘🤖🌎", "response": "Transformers" }, 
{"question": "🔥💗💧", "response": "Elemental" }, 
{"question": "🚀🧑‍🚀🐈", "response": "Lightyear" }, 
{"question": "🏕️👩‍🦰🔁👩‍🦰", "response": "Juegos de Gemelas" }, 
{"question": "😁😭😡🤢😰", "response": "Intensamente" }, 
{"question": "🎩🤵💣", "response": "Openheinmer" }, 
{"question": "👔💼👶", "response": "Un Jefe en Pañales" }, 
{"question": "🐢🥷🏾🍕", "response": "Tortugas Ninjas" } 
]